【北泡菜】人造人19號就快研發成功！

中國外交部前部長李肇星的姪女、香港衞視綜合台副台長秦楓，昨晚已在個人微博放上兩枝蠟燭圖案，暗示金正恩已經出事，但該帖文已被刪除。

她表示，當年金日成去世遲34小時公佈、金正日遲51小時公佈，「我只說事實」，「有些人願意等着官宣，真請自便」。

秦楓在被刪的那條微博上，回應網民稱，「我從不發假消息」，更稱武漢中心醫院眼科醫生李文亮那晚，「對着屍體搶救了很久」，看這次北韓遲多少個小時才宣佈。

武漢中心醫院

對條屍搶救係咪有少少奇怪

人哋意思係李文亮死咗都要搶救，更何況係金仔

香港衞視

係咪間接講左金仔已死

係。

但唔可以而家宣布死訊

思覺脫死全家

(重開)香港社會運動需要轉型

七毛冚家剷又開post 洗底分化

請直接屌柒佢

多謝祝福。

連登真係多痴線佬。

收嗲唔撚好再回

仆街五毛收皮

咁又係。P牌子點回都推唔郁。

係慘D

講撚左死出嚟一次屌一次

你地睇！

痴線佬又出黎亂屌人啦。

你老母個臭閪就唔係P

睇你老母

五毛

佢解釋點解仲未有官方證實

佢即係話李文亮果單都係真

香港衞視乜野黎

同古代皇帝駕崩一樣

大事未定，秘不發喪

支那傳媒扮香港

你條五毛都份野洗底同分化

李文亮喎叫

樓主致力分化支那同北泡菜關系。

收皮啦

唔好再洗底

又聽到有狗吠。

思覺脫呢條七毛想洗底

然後再分化

請見一次屌一次

你日日都吠同洗底

有痴線佬呀。

痴線佬最鍾意大大隻紅字鳩叫

幾個星期後5月12日就會出現人造人

仲有佢個妹

人造人18號。

屌柒五毛幾大隻字都唔撚夠

咁又岩。

狗吠得再大聲都「唔撚夠」。因為無人理佢。

以為可以有生之年睇到肥仔金喺北韓人起義被生擒，當眾雞姦凌遲/犬決，而家咁樣其實對佢嚟講係最好既結局，喺享盡權力同女人喺權力高峰死 唔係如果健康正常，北韓邊有可能可以捱到佢七老八十

又聽到汪汪聲

捱到。

因為北泡菜越窮。其他國家越唔會推翻佢。

無人想接收難民。

分化支那與北泡菜關系。

條七毛洗左底一定會搵機會份化

飯民打手果然痴痴地線。

對住空氣都猛吠。

你可以收嗲未